請教同一時間1x部device，應該簽幾mb寬頻同買咩router？

畀15-18部device同時上
應該幾mb好？

另見到而家smartone
入code送ac68u

1000mb又唔係貴，一步到位

和記1000mb 都唔係好貴姐 140蚊個月

入咩code

Q: 幾MB寬頻？
A: 睇你呢1X部devices同時間攞嚟做咩囉, 同時上連登同同時streaming HD videos用嘅bandwidth都爭好遠啦

Q: 買咩Router?
A: Support MU-MIMO嘅Router

反而最近要係隻router
router session 夠 就算100mb出街都唔會太慢（有device bt另計）
session 唔夠， 比10G你都冇用

樓內1000mb 樓外未必1000mb

咁smartone平
唔要router: $128
要router: $168
$40x24 =$960

但ac68u見有賣$880

要網上登記
今日last day

入面頂頭有code

應該新客先有，我續約見唔到有

係咪cut撚咗佢
換個人頭嚟申請

Router 仲要睇埋你地方幾大
再無過主力牆
另外，如果係工作地方，我建議拉lan線會係上上策。
我工作緊既office係我set internet 既，2012年set, Apple AirPort. 出wifi, 方圓12米左右。15-20人用。
1000m 好難出齊1000， 最大限制係入屋果條lan線都唔知有無1000，經wifi出通常得200-300，lan線會快d 。

十幾部device做咩先?

有4部係cam 長開
其餘嘅 係最多十幾人會同時上網
都係一般睇片 fb

入牆已有lan線

敢問巴打用咩router
係咪68u/7000p 合埋眼揀部

1000Mb，冇其他選項

1000除10都得100Mb一個人

十幾人會點？

人地頭兩句你都未答

68u 其他唔洗諗

到你老味位

的士？？

到你老味位

唔撚識用搞掂呀

網上爬
有個 1000+1000 $168

要裝兩條嗎

600𡃁尺

主唔主力牆 唔撚識呀巴打

netvigator 10Gbps